由完全接受唔到伍公子,只接納到達哥,到而家開始原諒伍公子,欣賞伍公子,D人既思路已經有改變

達哥=溫和派, 上左位之後為免得罪左中右, 好多時都會自我審查
伍公子=地圖炮, 有果句講果句, 唔會自我審查

D網民既思路已經唔撚同晒, 好彩達哥係D網民思路轉變前上左岸,成左名, 如果唔係?

近排睇伍公子直播打機，講野有文有路，中意屌柒人就屌，唔會忌口，會同觀眾傾計，好睇過達哥
達哥純粹係講每日新聞，資訊性都好高，有時唔睇新聞，直接聽佢講都知今日發生咩事
不過有時趣味性會低啲

系
波子就算出左名都唔會似隻達狗咁撚扮野
得罪講句，波子>>>>達狗>大J>>伍乞e

系你老母，咁夜都要打搞伯母

波子 大J都拎出黎
你好打有限

😑面對現實啦撚樣

達哥無想像中咁正義
佢始終係個暴君

一直都覺得公子係清流，思考有條理，講野有pt，有個句講個句，但只係我行我素嘅人一向唔受社會歡迎啫。
講真大部分人都只係想正正常常咁過，所以見到有人可以真性情咁過活，我地應該欣賞，而唔係恥笑。

享受

伍公子當年純粹係走得太前，叫人donate耳機
當時啲人接受唔到就叫人乞衣
但依家你睇啲所謂"youtuber"一晚直播收幾多donate

現實波子大J都係垃圾
比條撚咩on9仔#

伍公子條 team呢排咁多搞作
有咩部署

觀眾主動比錢 同 主播主動叫人比錢 係兩回事囉

緊係有果句講果句啦 因為伍乞衣唔紅呀嘛 唔紅你講乜都冇人理 洗乜避忌

同觀眾傾計 緊係啦 個台得咁少人 緊係應得哂

達哥以前未紅果陣 時時ff 又話中六合彩請兄弟返大陸玩 乜痴線咸濕野都講
而家剩係講新聞 因為人紅左 亂講野分分鐘上報紙

達哥一晚都幾千人睇 一人一句都洗版洗到仆街 點傾到計

伍公仔已經返翻YouTube開live
廿萬人台個活躍用戶足以屌打嗰啲時下五六十萬人訂閱嘅「大」台

LM

幾年前伍仔直播左一排都有二三千人睇喎，不多也不少啦，傾計係叫觀眾留低skype id傾喎，達哥會唔會咁做？如果佢唔紅佢又點會俾大台請上到之前個節目網絡紅人度鳩up啊？仲有佢出片啲質素不嬲數一數二認真又高質。好多時又會講政治民生野，佢覺得有咩唔岩會直接屌，雖然佢唔一定係岩曬，但係唔會話驚咁多野要顧忌囉。不過算鳩數啦，佢都唔稀罕你呢啲觀眾，佢唔會care，佢就係咁既人。正正就係因為咁先吸引到我追隨主席

屌我以為你講緊第二個伍仔，點知原來你都係講緊伍公仔

子

有文有路 咪又係上到電視比人撚狗咁撚

當年tbb 主場 剪好哂啲片 靜係播佢哋最柒嗰段出嚟 根本tbb班垃圾係set 個局引佢哋上嚟 完全冇認真討論

其實伍公子真係算清泉
成班連登仔除咗拎耳機單無限loop之外
根本無位入到佢
講質素佢講野有文有路
就算係打個機都可以見到佢做足功課/本身識唔少野
睇下佢當年玩fallout 由隻game 入面d暗示同故事都講得一清二楚
平時見佢岀嘅Facebook po
就算廣告都抽水抽到世界盡頭
講態度佢又真係可以係活岀真我
要屌就屌 全完無話就手
佢真心算係難得有自主性嘅入

原乜撚嘢諒啫，你邊撚個

佢有得罪你啲咩，屌過你老母？

老實講我幾鍾意睇公子打機
雖然係爛口d 但講真
佢玩Papers please, Grim Fandango個d歷史背景/ 宗教/ 文化資訊真心唔係求其搵條友可以講到
再加上公仔本身都英文底子唔錯
係影片入面表現出黎既知識同智慧屌打好多人
雖然個人對於佢個種反社會既人格唔係特別有好感
但講到佢玩game可以玩得出遊戲深度係幾欣賞

冇變過
一向都係逢紅必反
只係有時反得岩有時反錯

[/s]

日經

why not both
兩者其實無乜抵觸
一定要踩低一個 先可以抬高第二個咩
有麝自然香

當年伍公子同Eminleo好fd
但係高登一個就地底泥，一個就上神檯
睇返今時今日伍公子都算貼地youtube
但Eminleo已經唔知做左咩政栛

有無人有Eminleo最新近況

有幾撚清泉
咁快唔記得條垃圾上大台比王晶撚啦？
真係咁清泉咁撚醒
就唔會比條肥閪撚到棟都無啦

認真講句 達哥d打機片真係for小學雞睇
係之前backup佬先有幾條可以笑下
係你地先捧去上神枱
我理得伍公子份人性格有幾狗有同乞衣
起碼唔係得個叫字
拍片有做過功課 唔係對住個mon講入面有咩

之前Re7，兩個都有睇，
睇達哥有時係想睇佢啲7左又唔衰得既反應，
相反伍公子，佢一開波就話俾你聽已經爆過機，但搵野位、驚嚇位，都會俾足反應你，無錯咁係令到隻game推進得好順利，但睇佢玩有種皮笑肉不笑既感覺

太樣衰 不了

真咩性情
上網大大聲屌7大J
出到黎同台打機未又係粒聲都唔出
講撚到成個陶淵明咁
係咁真性情就當面屌7大J啦

成日睇波子哥哥同大jj搞到到成日唔記得做工課
真係好鬼正

大j 邊撚到大啊 ，我條j就大啦

其實我唔明
同觀眾0交流有咩好睇
純粹變左有個人開直播
自己一味講講講
所以我唔明有咩咁好睇
而且都未睇過
淨係睇過佢d讀潮文既片 係幾好笑

叫我呀？

咁玩twitch開sub同donate係咪主動叫人畀錢？係咪又係乞衣

你日日屌你老母咪又係企係個keyboard面對

( Show Blocked User - Kの備忘錄(CR7) )

留名等睇過幾年到咩大J個d上神枱

幾年前明明屌到佢反艇
咁快唔記得哂
條友自大又臭串
獲獲柒左都唔認仲要開返人地拖
追翻網典睇佢衰咩啦
抵佢比人屌到敗走yt

話達哥0交流都要睇下個chatrm幾多小學生同洗板
我專心睇都睇唔切啦

利伸有時會睇返啲舊達哥片，睇恐怖game

波子真身

打手收錢要做野架嗎

人稱網絡清泉嘅伍公子，又名水鏡第八奇。平時連有job都唔接，就知佢幾純潔啦
利申道德痿員會黨衛隊隊員

IN MASTER LEWIS WE TRUST

慘撚左竟然班友會落搭肯去拍呀嘛
人地平台播人地做剪接
人地唔借機撚你狗都唔係路啦下話
前幾年百萬行無記已經當亞記係狗咁撚
班友唔係真係諗撚住憑自己改變到大台作風下話

伍公子串觀眾講時事：真性情，好正
達哥串觀眾理科仔小朋友，講時事鬧港鐵：好臭串好悶，紅咗唔敢得罪人

系又點

話伍公子乞衣果d撚樣重朝冇野想講

小氣傻鳩一個

我波你老味閪

慎防有人唔知headset單嘢咩事我係到講講：

話說當年高登好多人因為伍公子話長毛抗爭無用同Minecraft小學雞，所以懷恨在心，跟住有人放伍公子籌旗買headset單嘢上高登，啲私怨撚就好似拾到寶咁，借題發揮係高登唱人係乞衣，引晒班私怨撚同班唔知咩叫donate嘅井底之蛙河水犯井水組團去人地頭搞事，之後班人俾伍公子話係蛋散同禁言就話伍公子臭串同一言堂（無錯，高登仔話人乞衣就得，人哋反擊就唔得），跟住班柒頭唔忿氣返高登搬救兵，搞到件事越嚟越大，跟住伍公子個朵就變咗伍乞衣。

其實連登隱藏住好多呢啲柒頭，但佢哋見今時今日donate越嚟越普遍，明白自己當年屌人乞衣幾咁on9，就開始spin去伍公子態度臭串囂張，唔信你可以問下班柒頭籌旗買headset同donate有咩唔同，佢哋一定唔會正面回應，淨係會spin去伍公子嘅態度上面，話你唔知佢當年點串點串乜乜柒柒

唔紅都講得出

最鐘意睇佢玩l4d2同tf2

睇到我打冷震 暴君

而家仲笑伍公子donate果單野既人
跟本冇資格罵老人家係廢老

伍乞衣都有人吹奏

唔覺得達哥而家取態係因為佢紅左，以前雨傘佢係針對有黑警打人之類，但冇講太多政治野，佢個人呢方面不嬲溫和啲

其實講真嗰句聽佢開台都冇唸過聽佢講呢啲，講下2000蚊同黑肉事件咁鳩下鳩下咪幾好

唔覺得網上紅左就一定要講政治，除非佢自己好想講

真性情等於現實見到就要屌柒佢

達狗左一句我地中國人
右一句我地中國人都咁多人撐就知班人冇腦架啦

睇左伍公子4-5年 一直都高質

慘撚在竟然梁天琦班友走去選呀嘛
人地地方人地釋法
人地唔借機撚你狗都唔係路啦下話
前幾年掌心雷老人院已經當選民係狗咁撚
班友唔係真係諗撚住憑自己改變到香港下話

香港班垃圾都有人吹奏

大個仔LU

講達哥伍公子正果班睇過葉問同大J打機未

伍公子都算係早期youtube製作，個時啲質素自然唔同，同依家靠取悅小學雞個啲係唔同。
個受眾唔同內容同質素自然有差別。

原來有人鍾意睇乞衣

笑撚死我你老味
當年佢D觀眾咪一撚樣係小學中學雞

當年啲中小學雞邊同而年代啲中小學雞
同埋佢開始拍野個陣佢都係中學生

世界永遠都需要一個巫妖王……

達哥打機其實好悶
睇過幾次就冇睇
拉布得好犀利
正常人用十零粒鐘過到關係game 佢要分成個月咁打
唔係話睇重技術，但都唔好好似個智障咁瘋狂死呀

講野又冇乜內容，大部分都係FF
頭兩次睇覺得好笑，睇多幾次發覺到佢個模式就覺得好撚悶

可惜笑波子哥哥連登囝吾sick欣賞
明明甘高汁

香港人唔配有伍公子

講嚟講去咪又係得乞衣事件 錢就佢講完觀眾都可以唔俾咖嘛 唔係佢叫就得咖
同埋呢家大把streamer都叫人支持就sub or donate啦 即係全部都係乞衣？

根本一直講緊鍾意睇佢嘅都係因為佢啲打機片高質 同埋唔會就住就住咁講嘢

唔怪得D人話連登係小學論壇 伍乞兒都開始上神枱

等睇過多5年到波子上神枱:
一直都覺得波子係清流，思考有條理，講野有pt，有個句講個句，但只係我行我素嘅人一向唔受社會歡迎啫。
講真大部分人都只係想正正常常咁過，所以見到有人可以真性情咁過活，我地應該欣賞，而唔係恥笑。

波子擺明冇思考，講野冇pt既人 不如你改都改個貼切d

你鐘意點就點啦 咁都有得比

其實而家咁樣咪幾好，公子得閒開下台整下小品，根本唔需要引好多人睇佢。反正一樣野愈所謂「大眾化」就慢慢變低質公廁

不過我都係鐘意佢以前一集集拍公子玩，好似Paper Please同Heavy rain系列之類，會好睇過佢直播好多

比都唔好用笑波子果d淨係識講佢喺隻game見到乜就講嘅柒頭嚟比啦 都唔撚同級數
主席同達哥講野有文有路咁多

希望佢係街到見到伍公子
都會行過去大大聲屌佢老母
不過睇死佢都係頭笠笠成隻死狗咁款行過就算

大佬 你咩論回都冇就覺得自己好有道理？咪笑死人啦 返去睇返笑波子啦

一齊睇

我有話自己真性情咩7頭
係你地話你地個丐幫幫主係真性情
係清泉 又唔隨波逐流 係再世陶淵明
佢咁不屑呀大J
未唔好同大J一齊出席活動囉
到頭來為錢未又係出
講到自己咁撚清高

伍公子一無乜點玩youtube就造就左大j上位

公子宜家算收左啲啦

TVB真係好撚on9，完全睇唔起班youtuber

收中國公司錢之後避談政治好正常,係D人美化林慧韡當佢聖人姐,講句壞話就屌鳩你

你肯定?
我記得佢以前成日笑鳩啲小學雞

你打機，叫人俾錢支持下你，你筆錢點用其實冇問題

但家陣只係佢想換耳機，就叫人課金送俾佢，口講叫支持佢，實際呢d唔叫乞叫乜野?

仲有佢平時d言行係點撚樣，做過幾多柒事班小學雞係咪唔撚識，買view都已經柒到爆嗑，咁撚樣既人都捧上神枱

要互動上 睇細台,其實日日定時開台都有唔少,有幾個仰開左2年以上

伍公子同龍心其實係兄弟

睇開Ben哥

講緊又開sub又開donate既達哥 ？

其實我覺得而家既人以經唔可以用籌旗作為一個理由去屌鳩佢，因為而家基本上大部分YouTuber or twitcher都已經有donations,就連達哥都有，所以我覺得而家憎佢既一係覺得佢寸一係變左純粹討厭佢

又見證過街老鼠上神檯
利申唔憎佢

達狗政治取態好明顯係反政府
而家不時都會戴哂頭盔咁屌 莫講話佢紅左要避 就算以前都係戴頭盔咁講扮搞笑
睇人打機都要睇政治取態咁不如睇梁天琦打啦
不過認同伍乞衣打機直播唔差 有野就屌 明顯受眾唔同
老實講句伍如果有達而家咁紅 應該仲衰過達

你番工你boss邀請你地去有錢分嘅活動，你會唔會因為佢邀請另一個你唔鍾意嘅同事而唔去？家下又唔係賺大J錢做咩要避佢？話佢唔隨波逐流係唔會拍埋啲垃圾打機片引小學雞去睇黎賺錢咁肉酸。清高就人地講嘅啫，佢無講過自己清高，以你思維黎講賺錢就唔清高得去邊，咁呢個世界都無乜人真係清高

雖然我都幾buy 伍公子

但你班人既支持可唔可以咁嘔心....

講撚到伍公子係你地再生父母咁

所以香港咪咁多人政治冷感

伍公子半黑不紅左五六年
仲於等到今日
過街老鼠開始上返位

聽到達哥把聲都唔開胃
唔明點解咁多人鍾意睇佢

睇返伍公子當年其實真係君子黎...佢只係想班觀眾捐個耳機
睇返依家其他youtuber又賣商品 ，又有開直播賺錢
只能說伍公子用錯方法 ，一個耳機其實值得幾多啊，有條肥仔賣帽都賺廿幾萬啦

如果佢係古代既臣子，佢一定係屬於忠言逆耳個類
好唔好見人見智，至少唔係偽君子

支那達永遠是對的

至於達仔一向醒目 唔會跟車太貼 所有負面野都唔會太多回應 例如舊時硬件台圍屌之類

伍公子呢d根本係目中無人當自己大爺
都可以吹奏佢真性情

系你老母
( Show Blocked User - Kの備忘錄(CR7) )

條窮撚又無錢要開直播
利申fans

又要重覆了
以前班人屌佢係因為佢話冇錢買耳機
之後問人拎donation
但係轉個頭又去咗旅行
再加上以前佢態度唔好，成日屌鳩班觀眾
班巴打先針對佢

雖然係咁
因為佢變咗過街老鼠
反而低調咗好多
之前佢開Twitch，有觀眾講開達哥同個Backup佬單野
比着以前嘅佢一定會講好多野，但係佢冇

佢放咗好多時間係資料Research
再加上會同觀眾有互動
所以佢係個有質素嘅Streamer
值得原諒嘅

利申 當年凌晨五點鐘Dark soul 觀眾之一

衰極都好過果個乜撚野大J既

仲要扮懷才不遇果下笑死 但事實就係個傻鳩 傻鳩到群埋堆所謂網絡紅人比tvb撚狗

根本由佢乞耳機 同觀眾打嘴炮就知佢咩料啦 你靠得觀眾黎搵食 PR做得咁差 仲可以比人吹奏真性情 小學雞真多

之前好似仲有單話乜HK youtube 果邊分紅有問題 決定停播抵制 後尾又播返 有冇人知佢抵制成點？

如果唔係果日直播比人見到翻版window 你估下達狗會唔會買番個正版window 我諗到而家都仲用緊老翻

話咗連登仔食開屎
你睇下
幾多人爭住食屎

所以話連登仔低質唔係無原因。
一個人唔紅個陣，梗係講乜都得啦。
點解啊？因為根本無人知佢做過D乜，無人睇，無人關注，無人期待。就算佢講乜春都好，都唔會有人理。
如果佢紅左，仲會咁暢所欲言？ 你又會覺得佢唔會自我審查？

其實我一直都唔明點解係都要搵D過曬氣/以前既野黎吹奏。懷舊係咪特別清泉特別高級品味？

我好期待有一日Ben Gor都被人捧上神台

乞衣達

yes ar

其實達狗已經係公眾人物 講嘢要小心d係正常
而佢都唔係賣口臭成名 係賣搞笑 派膠
依家問題在於收錢玩垃圾game搞到觀賞性低咗同埋成日講蝗語加埋太溫和令小學雞fans泛濫

乞衣真係乞
依家d人收donation都係叫人多多益善
捐到咪捐捐唔到都冇咩嘢
唔會好似佢咁出條片乞錢
而且佢係撚走得太前
一早大把有donation
模式亦都同依家差唔多 會比個掣你捐paypal
依家只係twitch同youtube開咗donate功能 捐得易咗咁解
乞donation唔係問題 但乞到佢咁撚肉酸就真係核突
同埋就算依家 香港人一定照屌 eg bomba
香港人心態就係 明明免費嘢做乜要焗我比錢
唔係幾多錢問題 而係心態/原則問題 eg wts
用得爽 d人會比得開心係冇問題
你但咁搞 會令人hard feeling (當然你話係香港人問題都啱嘅) 但你喺香港開台緊係要跟香港玩法
同埋乞衣仲有個賣點係口臭 達狗都爛口但唔會成日拎出嚟(你睇佢打到嬲豬就會爆晒粗) 同埋唔會攻擊人 有人話虛偽 有人話圓滑 睇你點睇㗎啫 子華都話做人冇公關死得啦

但佢打機對住隻game講嘅口頭禪
又mean又燥又粗俗
做晒現實唔做得嘅嘢 自己又發洩到 觀眾又睇得開心
講住咁多先

👌🏻

其實當年捐唔捐錢關D外人咩事 人地鍾意點使錢都過問真係好無聊

我覺得屌鳩伍公子果堆都係想要一個一開始就識處世又圓滑 完美既人
佢地既唸法只一種偽善 同處女情結無分別

而我只係單純想睇一個好既gamer/steamer

達哥/NB3/qtpie 果堆對我黎講就愈黎愈悶
但係追左伍公子打機片咁多年都無失望過

香港依家邊個做遊戲直播/片兼顧到直播質素同娛樂性?我睇唔到

伍公子絕對值得睇

伍好睇好多

達哥成日ff

連佢都有出片屌柒而家政府，但達哥post都未出過
我都覺得笑波子啲片on9，但起碼人地敢正面屌柒而家呢個仆街政府
講得笑波子就預左食負評

唔講政治=扮野
人地職責係打機比你睇既 你就要人講政治 唔講就係淆底扮野 會否太弱智?

以前長毛都係神枱

依家係講緊直播啊屌你老母
攞啲垃圾youtuber黎比

佢有做功課我同意，啲片內容亦充實過好多現時好hit 既youtuber
但前面講到活出真我又盛咁真係想知你人生過得有幾唔掂，
仲記得佢fb 出電莖音樂節個post,屌大會叫佢玩街霸，果陣覺得好核突，係男人一係現場屌臭大會，一係硬食左佢算啦，上網屌完之後笑笑口上台，我都唔識分佢係敬業定唔敬業喇

Btw,伍公子想翻身就要低調苦幹儲人氣，啲fans成日開post想一下推佢上神台只會害左佢，反效果，仲要拉埋達哥落水比較，我係伍公子真係多得樓主唔少

波子哥哥都有做直播

係一個收錢嘅event搞事?
真性情唔代表on9同無禮貌架喎

網絡清泉 又稱為王傑online

有啲嘢唔係格硬講左出黎話係就係嘅
笑波子講嘢邊道有point啊
邊道有條理啊

半黑不紅
當年佢紅果時未計廣告未計其他收入
齋拍片都20000幾月入
而當時Youtube都未興到咁

即係男人老狗唔會係背後講老細壞話
抱怨吓都唔會
一係番去當面屌鳩你老闆
一係乜都唔提忍左佢?

呢條友AL衰左扮哂懷材不遇

好記得以前接左JOB出EVENT/同其他公司傾野成日遲到/走數,有時仲要fb出post度講話自己遲/唔去.有時上到台又求其hea做,講粗口.
之前gameseffect有段片都有講,唔知邊間公司(好似係xbox)派佢去美國d遊戲展要佢拍野,佢就去玩乜都冇做就返黎

其實咪又係毓民咁
全世界都屌，屌到盡頭，自然有一班死忠

每人每個定位都唔同，點可以要求全世界既人一樣

伍乞兒fans: 真性情呀 你識乜野

冇人要求全世界一樣 大家sahre下感受姐
fans可以讚佢 其他人都可以覺佢柒而彈佢架

sorry 唔多熟佢 但想問下 佢老細唔係佢自己咩?
佢自己接左JOB又屌返比JOB佢果條友?

屌，連登吹捧我應該開心定擔心